{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158619?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마린포트 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約を完了したお客様は、チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、駐車は無料で利用でき、1部屋につき1台のみ駐車できます。 満36ヶ月未満の乳幼児は無料で宿泊できます。 1人追加する場合、10,000ウォンの費用が発生し、寝具は追加費用に含まれています。 乳幼児の人数は含まれますが、最大人数を超えることはできません。 付帯施設としては共同PCゾーンとBBQ施設があります。 BBQ施設は炭とグリルが提供され、2名基準で20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 客室内では調理が可能で、炊事道具と食器類が備えられています。 朝食は地下1階に位置するレストランで提供されます。 朝食は08:00から09:30まで利用可能で、メニューにはパン、飲み物(コーヒー、ジュース、牛乳)、季節の果物、ゆで卵、シリアルなどがあります。 朝食は満36ヶ月以上の大人から費用が発生し、1人当たり5,000ウォンです。 朝食は現地でお支払いください。 入室のご利用の際は、上記の案内事項を遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、客室内では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。1部屋につき1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "満36ヶ月未満の乳幼児は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室に追加の人を泊めることはできますか？",
            "answer": "はい、1人追加する場合、10,000ウォンの費用が発生し、寝具が追加されます。"
        },
        {
            "question": "BBQ施設はありますか？",
            "answer": "はい、BBQ施設があります。炭とグリルが提供され、2名基準で20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能です。炊事道具と食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は地下1階のレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は満36ヶ月以上の大人から費用が発生し、1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食のメニューにはパン、飲み物(コーヒー、ジュース、牛乳)、季節の果物、ゆで卵、シリアルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は08:00から09:30まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 442
    }
}